想問做完巴西焗油 可唔可以漂

上年11月做完巴西焗油 近排問個髮型師可唔可以漂頭 佢話唔得，但問返我平時做開嗰個髮型師 佢話可以漂
到底邊個先啱

消失左成年 去左巴西？

做咩過咗嚟潮流台 btw邊有成年

follow左你 搵返我未

話唔得𠴱個應該只係唔想幫你漂，呢類 treatment 尋日做完今日漂都冇唔得，實漂得郁，你話電染就驚個 results 會有影響。